用無限手套為題材拍AV

Time Stone: 停止時間，呢方面日本廠商已經拍到駕輕就熟
Mind Stone: 控制住個女優，想佢做乜就做乜，類似催眠
Reality Stone: FF下意淫情節，一緊握拳頭，就出現幾十個女優圍住你屌
Space Stone: 開portal直接去女湯慢慢玩
Power Stone: 加強性能力
Soul Stone: 唔知有咩用

到最後齊石係街啪手指，成街女優d衫化晒灰

成個故事係咪
男主用Space Stone去女湯
跟住女湯成班女優wewa鬼叫
然後就用左Time Stone停左果刻
用Mind Stone去點晒每位女優
再用Reality Stone換個場景
跟手Power Stone加強性能力
Soul Stone插到對方慾仙慾死
事後男主走赤裸裸走係街上
d人見到都鬼晒咁嘈
男主直接啪指令所有女人d衫化晒灰
最後變成淫亂的世界

btw...係咪應該去成人台

soul stone
屌死條女/男射到精盡人亡
無限翻生

羅素兄弟係你面前都只係垃圾

屌完處女之後可以用Time Stone還原處女膜再屌過